﻿Работает корявенько, код-говнокод, но условия задания выполнены.

Пэйджиг работает фиксировано, по 5 записей на странице.

Для заполнения базы тестовыми данными в корне файл с запросом: test_data.sql
ВНИМАНИЕ!! Считаем, что Поле id - автоинкремент, поле createdDate - текущее время/дата по дефолту 